棒球j - 鈴木一朗退休

今日睇新聞先知一朗退休做球隊特別顧問 打開棒球都知佢係棒球之神 打到40幾歲以家仲有心有力 雖然表現無以前咁好但係睇佢打波真係好開心 啲人成日話佢打擊好勁好跑得 講真我更加鐘意佢既防守 有一個叫鈴木一朗守係外野比著我係投手真係唔驚比人打長打安心應付打者 穩重 值得信賴依靠呢兩點係我咁多年都支持佢既原因 佢本人都話有機會打番波 真係好想有機會睇佢啲laser beam

安打王

Ichiro

雷射肩

呢沙邊

佢地位高d 定老松井高d

佢真係好撚勁 攻守都係宇宙級

其實佢打過pitcher

真心覺得佢喺mlb將日本棒球發揮到極致
靠contact同速度上壘 守備又勁
不過都真係開始跌watt

Rookie差唔多乜都拎晒好癲

連續十年200up 安打
單季安打MLB Record
MLB 3000 hit club
應該第一個亞洲人入名人堂

睇佢防守 Home run rob都好正

佢盜疊又快，又打得又守得，真係好吸引

我上個月喺西雅圖仲睇緊直播見佢落場嘅?

買左佢3000打個紀念波同帽

成日俾鬼佬笑佢只可以一疊安打，MLB 又成日出post 話佢係best hitter, 引戰，屌鳩佢地位唔夠班70年代老鬼勁

佢過到去真係教識咗 d 鬼佬如何有效咁 steal base

最正係佢每次一埋位打波
全場必定 ichiro ichiro

18個賽季，3089支安打，讓我們來回顧鈴木一朗傳奇的大聯盟生涯。

唔係最少打到五十歲咩

朗

識唔識 Tim Raines
Ichiro 係 first ballot HOFer
但講到咁真係吹大咗

一定係 Ichiro

無冠

有無RBI record 睇下
但佢做 outfield + laser beam 防守已經好好J